"""
-------------------------------------------------------
Lab/Assignment  Testing
-------------------------------------------------------
Author:  Manveer Sidhu
ID:      169029846
Email:   sidh9846@mylaurier.ca
Version: 2023-02-05
-------------------------------------------------------
"""
-------------------------------------------------------
t01
-------------------------------------------------------
target = Queue()
print(target.is_empty())

True


target = Queue()
target.insert(1)
print(target.is_empty())

False



target = Queue()
print(target.is_full())

False


target = Queue()
target.insert(1)
print(target.is_full())

False


target = Queue()
[target.insert(i) for i in range(0, 11)]
print(target.is_full())

True



target = Queue()
[target.insert(i) for i in range(0, 11)]
print(len(target))

10


target = Queue()
print(len(target))

0


target = Queue()
target.insert(1)
print(len(target))

1






target = Queue()
[print(i) for i in target]
target.insert(1)
[print(i) for i in target]

1


target = Queue()
target.insert(1)
[print(i) for i in target]
target.insert(2)
target.insert(3)
[print(i) for i in target]

1
1
2
3



target = Queue()
target.insert(1)
target.insert(2)
target.insert(3)
v = target.remove()
print(v)

1


target = Queue()
target.insert(1)
target.insert(2)
target.insert(3)
v = target.remove()
print(v)
v = target.remove()
print(v)

1
2


target = Queue()
target.insert(1)
target.insert(2)
target.insert(3)
v = target.remove()
print(v)
v = target.peek()
print(v)

1
2

-------------------------------------------------------
t02
-------------------------------------------------------
source = Queue()
target = Queue()
[source.insert(i) for i in range(1, 11)]
[target.insert(i) for i in range(1, 12)]
print(source == target)

False


source = Queue()
target = Queue()
[source.insert(i) for i in range(1, 11)]
[target.insert(i) for i in range(1, 11)]
print(source == target)

True


source = Queue()
target = Queue()
print(source == target)

True
-------------------------------------------------------
t03
-------------------------------------------------------
source1 = [5, 8, 12, 8, 9]
source2 = [7, 9, 14]

Result
5 7 8 9 12 14 8 9 


source1 = [5, 8, 12, 8, 9, 10, 11]
source2 = [7, 9, 14]

Result
5 7 8 9 12 14 8 9 10 11 


source1 = []
source2 = [7, 9, 14]

Result
7 9 14 
-------------------------------------------------------
t04
-------------------------------------------------------
source1 = [5, 8, 12, 8]
source2 = [7, 9, 14]

Result
5 7 8 9 12 14 8 


source1 = [5, 8, 12, 8]
source2 = []

Result
5 8 12 8 


source1 = [5, 8, 12, 8]
source2 = [1, 2, 3]

Result
5 1 8 2 12 3 8 
-------------------------------------------------------
t05
-------------------------------------------------------
source = Priority_Queue()
source.insert("c")
source.insert("b")
source.insert("a")
source.insert("e")
source.insert("d")
source.insert("g")
source.insert("f")
source.insert("i")
source.insert("h")

key = f
target1
g
h
i
target2
a
b
c
d
e
f

key = a
target1
b
c
d
e
f
g
h
i
target2
a

key = z
target1
target2
a
b
c
d
e
f
g
h
i

key = e
target1
f
g
h
i
target2
a
b
c
d
e
-------------------------------------------------------
t06
-------------------------------------------------------
source = Priority_Queue()
source.insert("c")
source.insert("b")
source.insert("a")
source.insert("e")
source.insert("d")
source.insert("g")
source.insert("f")
source.insert("i")
source.insert("h")


key = d
target1
e
f
g
h
i
target2
a
b
c
d


key = a
target1
b
c
d
e
f
g
h
i
target2
a


key = y
target1
target2
a
b
c
d
e
f
g
h
i
-------------------------------------------------------
t07
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t08
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t09
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t10
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t11
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t12
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t13
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t14
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t15
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
